# 과제안내

먼저 **서류전형**에 합격하신 것을 축하드리며, 주식회사 모인에게 귀중한 시간을 내어 지원해주신 지원자님에게 깊은 감사말씀 드립니다. <br>
본 과제는 저희 회사에서 **서버 개발자**의 업무를 수행하는데에 있어서 필요한 기술적 역량을 알아보기 위해 출제되었습니다. <br>
자유롭게 검색 툴을 이용하셔도 좋으며, 문제에 대한 질문이 있으시다면 언제든지 hr_dev@themoin.com로 문의해주시면 됩니다. <br>
기한은 문제를 이메일로 받으신 후 5일 이며, 5번 째 당일 오후 6시 까지 제출해주시길 바랍니다. <br>
만약 과제를 이전에 완료하신다면 더 일찍 제출해주셔도 좋습니다. <br>

제출은 본 이메일에 동봉해드린 bitbucket repo 주소에 push를 해주시면 되겠습니다. 

좋은 결과 있으시길 기대하겠습니다! 
